有冇人屋企人由深黃變到藍？

我老豆由後生參加社運一路反共，選舉年年必投泛民，當年我一夠18歲就捉住我做選民登記盡公民責任，我嘅反共、自由民主可貴嘅意識都係佢灌輸俾我。
次次遊行佢都有去，仲成日話我鍵盤戰士唔出嚟行，雨傘革命佢都有去食催淚彈。
但今次反修例，佢竟然變左撐警，成日睇新聞直播話拉得啦，又話咩出嚟搞事俾人捉又要喊
開頭佢都有出嚟遊行，射催淚彈嗰日都有，但之後就突然變到咁，係咁咪人老左會性情大變

係咪被手機資訊洗腦
係就幫佢unlike unfollow返d錯既野
Follow返d係香港人睇既野

同佢傾傾
可能被灌錯信息

佢由後生到依家，就70歲都反共，點會突然洗到腦

可能你爸唔鐘意暴力掛

好似前幾日黑警入屋拉人個次

我屋企人黃既都唔明做咩要打個保安員

覺得佢地控制唔倒自己咁

好似為私了面私了

Lm 留唔留意到咩事開始咁？或者宜家接觸嘅野同以前有咩分別？

而私了

有無親口問下佢咩事

可能手機看得多親共野

區議會佢投邊邊先
唔係反違法抗爭就係藍

可能比人鬥黃鬥輸左

我
俾連衞兵鬥到變黑

都係泛民

黃變藍第一次聽

依家日日睇美國反華、搞亂香港啲新聞

淺黃變藍其實好常見
唔好咁老定
但深黃變藍就真係少

可惜我老豆唔係呢種，係呢種都叫合理

我姑姐本來97移咗去UK, 好討厭中共 成家心繫英國 但最近佢翻返嚟, 一直屌晒UK, 防疫好垃圾 話香港好, 大陸好 一齊食飯嗰陣仲話 同你班後生講 香港之前暴動 其實香港警察其實好克制 如果係英國發生啲咁嘅事警察應該開晒槍 深黃變藍

堅持到呢一刻都仲係黃既
其實已經好勁
內鬥真係鬥走好多人

反而我個深藍中產表哥變到淺黃，新年出嚟食飯心諗又要聽我表哥9up撐警，點知佢竟然話班狗咁做野唔啱，成日咁多離奇自殺事件有冇搞錯，覺得班狗勁癲。呢個時候我老豆竟然分析班狗都係做野，班示威者放火各樣犯法就要拉。如果係以前，我老豆實會一齊鬧班狗

廢事變左嗌交

變得到藍嘅就唔會係深黃啦
Btw照你咁講，佢反共成五六十年，但價值觀突然嚟個大反轉，只可能係佢意識到中共係咩都做得出，連佢曾經以為係安全嘅香港都淪陷，為咗生存落去就180度反轉。

都成70歲又退休，應該唔關為生存落去事。但佢反共還反共，係大中華膠嚟，絕對支持中國統一，可能因為反修理搞到綠營贏左，突然跳制變到咁

問下啦
平心靜氣傾下計

冇變藍 此post已完

由源頭管理接收嘅資訊

block 哂所有共狗youtuber / content forum
小心whatsapp share 嘅fake news

係就好，佢票係咁投但佢言行唔係黃

個保安根本兩面不是人，屌鳩佢或者投訴就夠 打佢根本冇撚用

佢唔係變藍，只係唔鍾意黃衛兵姐

但撐警真係我覺得撐警嘅人係最賤，中共逼害你都可以話「無形」睇唔到/唔覺唔驚，但新聞日日見到啲黑警亂咁打人，都仲可以撐警，呢啲人應該全部拉去人道毁滅

你姑姐肯定係英國唐人街餐館屈咗廿年，英國警察一般係唔會配槍。
係英國見過「暴動」，班鬼佬打爛哂d窗，警察都係係後面圍住佢，連警棍都無出

其實佢都好難做

佢阻黑警佢都會俾人拉 無埋份工

你爸爸應該反共但唔想支爆

撑警唔代表撑共

鬥黃鬥輸咪變藍
其實都已經好常見
係連登仔剩係睇同溫層資訊先唔知

台灣幾多老兵屳家俾支共劏晒,反共反足幾十年,結果訪問佢話而家既共產黨已經唔同咗,佢令中國人強大,唔反了

突然醒左比人呃撚左70年

所以識玩一定係鬥藍

低能。
只有藍變黃囉。

似係左膠式黃姐，頂多有得話佢由深黃變淺黃? 唔撐勇武

大方向都係黃就叫黃，對黃嚟講都算係正戰力

11哥算唔算？

香港差佬一早開哂槍
克咩制
老老實實，其實好多華人就算移左民幾多年都好，都無諗過適應當地生活
最後住唔慣就變左憎外國

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

因為思鄉囉，成日覺得人地 歧視佢地，最後成班人係唐人街圍爐取暖

你老豆係熱狗

話深黃變淺黃都唔係好適當
香港爭取民主一直都係和平抗爭
勇武抗爭係近排先係上述基礎上加出嚟
原本黃色就係呢隻黃 只係有人加重手 話咁深色先算黃

多啦A夢

個人認為 雨傘同依加 或者運動初期已經冇得比較 層次已經唔同左。同埋 唔好講你老豆 好多黃既人都好多分歧 有啲人覺得有啲行為合理 有啲人覺得好唔合理 但為左同一陣線 先默默死忍扮睇唔到而且

我有家人一樣 因為佢係英國比人歧視 醫院救個輕傷鬼佬 都唔理佢重傷 因為係華人 其實好多啲香港獨立佬 真係去英國美國睇下 就知道 你只要唔係鬼佬 內心永遠比人歧視，未去過永遠覺得最好 去完先知事實上唔係，不過如果我同佢地講就比人打啦 又叫我返大灣區

根本依家癲晒，成日笑小粉紅出征，但自己又成日叫人表態撐唔撐黃，人地啲淺黃唔想咁高調係要迫人埋牆唔知咩心態